我知大家呢兩日好大怨氣，係唔應該笑

但我真係忍唔住

自由閪既敵人仆街閪

你估舊垃圾真係會kick到?
狗用4隻腳行路無問題

唔好侮辱狗得唔得
你對狗好，狗會對番你好